張靚穎又開直播啦！！

咁有錢都打機

佢用真相玩都冇人信啦

緊張果陣會唔會叫到海豚聲

用東皇太一

唱歌就叻打機廢既送頭

佢唱番歌傾下計算啦

咁有錢用真名打機d人都覺得佢扮

支那人黎

有人俾錢佢玩下咋
你估真係想玩

用東皇最穩陣佢都幾醒

佢好似代言人來 skr 易烊都係

咪就係人俾錢佢先玩囉

但佢至尊星耀 好高段位 好多仔都升唔到

唔知比人帶定單排

之前表演賽識出招

無鳩聊，正正經經鳩噏唱歌show下腳咪算

基本企位 居然識喎
唔會少打多

Gem話有同佢，skr,李榮浩，張杰五排

好靚女

下 skr打野嫁喎skr應該最勁啦
隻game咁考邏輯
gem珍姐skr都讀到下書

用武則天 平平穩穩

唔會秀 不過好好用

我都係用武則天

穩穩陣陣等高手秀

屌

李榮浩在單排的時候匹配到的隊友實在是太坑了，打完遊戲他在微博上吐槽：真的搞不懂，為什麼那麼多人，為了陣容搭配合理，硬選自己不會的英雄，然後在陣容極度合理的情況下，連送帶罵20分鐘。

李榮浩老師都打到發脾氣

打黃金場都輸，啲主播都幾廢

觀眾來喎

睇佢表情死左真係會唔開心

專用d 4平8穩等人carry角

妲妃